{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56803&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포제주올레돔"
    },
    "text": "2022年最優秀受賞ペンションである済州オレドーム感性ペンションは済州道西帰浦市に位置しています。ペンションは客室の清掃と家器の消毒を徹底的に行い、駐車場と電気自動車充電所の利用も可能です。Wi-Fiとブルートゥーススピーカーが提供され、周辺には城山日出峰、ソプジコジ、ハーブ園などの観光地があります。6月5日から9月0日まで人数追加費用が適用され、セッビョル客室は追加人数ができず、客室の清掃と消毒、手指消毒剤の備え、マスク着用などの措置が行われます。ペンション内部には売店、電気自動車充電所、プールのような施設があり、バーベキュー利用時には400gの無料済州産黒豚を提供します。炭とグリル利用には追加費用が発生し、人数超過、未成年者の同伴なしの利用、ペットの出入りと火災危険物質の使用が制限されるなどの注意事項があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションは済州道西帰浦市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションでは駐車場と電気自動車充電所の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションの周辺には城山日出峰、ソプジコジ、ハーブ園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションではいつからいつまで人数追加費用が適用されますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションでは6月5日から9月0日まで人数追加費用が適用されます。"
        },
        {
            "question": "セッビョル客室では何人まで追加人数が可能ですか？",
            "answer": "セッビョル客室では追加人数はできません。"
        },
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションではどのような感染対策が行われていますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションでは客室の清掃と消毒、手指消毒剤の備え、マスク着用などの感染対策が行われています。"
        },
        {
            "question": "済州オレドーム感性ペンションの施設内には何がありますか？",
            "answer": "済州オレドーム感性ペンションの施設内には売店、電気自動車充電所、プールのような施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には400gの無料済州産黒豚が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には炭とグリル利用に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に制限事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には人数超過、未成年者の同伴なしの利用、ペットの出入りと火災危険物質の使用が制限されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 497
    }
}